2017年標槍冠軍

原來香港人都可以去到67米咁遠